曾某年某一天某地 時間如靜止的空氣 那天北京給我驚喜

曾某年某一天某地 時間如靜止的空氣
那天北京給我驚喜

曾某年某一天某地 時間如靜止的兇器
那天北京給我驚喜

曾某年某一天某地 時間如靜止的兇器
那天北京給我驚喜

曾說同你闖天與地 曾說無悔今生等你
也不擔心分隔千里

多少歡樂常回味 天空中充滿希冀
祈求再遇上 不放棄不逃避

北京當局難容立 談談道理
越是懷念你 越怕沒法一起

誰得到過願放手 曾精彩過願挽留
年年月月逝去越是覺得深愛你

如果失約在這生 毋需相見在某年
完完全全共醉一生也願意